(archi撚入) master 係邊度讀好?

係英國archi ranking top5既U讀 7月畢業 拎到first hon 但係year out諗住係香港做 master想入CU 但好驚係外國讀返黎會適應唔到香港既壓力同埋英國都有UCL, AA比CU更好既選擇 應該點揀?

有錢英國 無錢cu

預左香港做就去邊都無所謂啦

諗住拎year out既人工分擔下

但係英國既教育真係輕鬆好多 其實係果邊讀就係去逃避多兩年

趁早止蝕離場好過

屋企好撚有錢另計

有得揀當然英國

點解啊

一定係英國

Kong u唔簡 簡cu

Kong u 太偏向art 我個人偏向archi 係social science 多d

樓主最後cu 定英國？～